[iOS/An] 吞食天地M (4) 網龍垃圾是常識吧

想玩香港ser就常山 想識台妹台仔就涿郡。有唔明就係到討論

《吞食天地M》9月12日不刪檔封測開放！！

◎原汁原味，吞食天地！
◎經典回憶、經典玩法！
◎特色網羅系統，呂布、趙雲任你捉！
◎獨家手遊優化系統，升LV無難度！
◎想玩就玩！自由度高！無體力限制手遊！
◎海量全新玩法規劃！延續吞食迷夢想！

《吞食天地M》官方網站：

《吞食天地M》FB專頁：

《吞食天地M》IG：

Apple Store下載連結：

Google Play下載連結：

編輯引用

點解我收唔到個學長code

火箭點爆到?
定係30LV前要改番好

我轉左用太史慈掛

有無人有風戰加技既教學
仲係好多問題想問

新手請教，想玩地（天崩地裂）果邊既技，應該如何配點

洗左300幾元寶..終於出豬腳畫像

常山係咪有團 加埋我

其實去到後面都唔洗跟屬

仲有6個CODE

太史慈好似好用過荀彧

涿郡開左團未

派學弟
加完幫手講聲比其他巴打知

打程遠志個任係邊 好似有野未拎

TV44042AVMGT
TV44043MEFPP
TV44044XUNRJ
TV44045PTSW8
TV44046P2HPN
TV44047E7G68
TV44048GAREZ
TV44049SRLK5
TV44050VSHCO
TV44051Z4YXP
TV44052MNVEU
TV44053HASHT
TV44054WJAKI
TV44055DWXKA
TV44056QVK4R
TV44057LHBYW
TV44058TQPEN
TV44059ZCLTL
TV44060ED492
TV44061FVIJZ
TV44062HKN3O
TV44063B9PQN
TV44064DDLTV
TV44065AXRQ8
TV44066GIXEK
TV44067HL2FP
TV44068PVZPU
TV44069HBRSF
TV44070INFCJ
500元寶自取

分解啲野換隻呂布

又login唔到

仲要有2隻呂布

買邊樣?我見唔到十抽果d畫像有4大軍師wor

仲有5個CODE

暴風合唔合到擊..我水系睇唔到.

唔刷喇

TV41107FXUMM

TV41108PXRGW

TV41110EH5RU

TV41115OFNKX

TV41116ZY6RQ

得返呢幾組

歐皇降臨

刷左30個ac都冇金蛋，唔想玩了

想問係咪冇人玩水戰??冰封補血都係睇智力

TV77240LQRID
TV77242RUYTY
TV77244GMTMX
TV77246TGRDQ
TV77248NPWMH
快D入CODE拎野

張飛唔錯 鮑出1轉有暈擊 其他兩隻算數

想問點分解

依招掊

跟設條路線點1lv 就夠
跟住可以點返結界個面 結界就要點爆

用左300元寶都唔見周瑜

熔爐

張飛以外仲有3隻金色 你講邊兩隻？

咁3隻 沮授呢d冇用 岩先睇唔到佢 唔知佢金色

魏延有亂擊可以合擊升LV

難得刷到4隻金色 竟然咁多都冇用

抽邊樣先有4大軍師同呂布??

沮受唔係唔勁, 而係法師冇合擊技好難升

(備註：呂布無法二轉，所以二轉後的張飛比呂布強，為什麼沒有介紹夏候惇、妖鬼王？因為素質跟技能都遠不如張飛)

熔爐到換

風戰特技要點加?

首抽魯肅開得?

地玩 戰定法 定做坦？

夠LV 先有依個功能?

幾lv有熔爐?

諗緊火攻定火知 抽到典韋 有冇人可以指引我行邊條路

我玩地 抽到關羽 都唔個玩乜好

我揀左水屬 我本身想玩法 駛唔駛轉戰？

唔記得左

想問下大家 我玩火法抽到荀彧 應該用定繼續用蔡文姫

好似1XLV
我依家去試下先

差龐統齊晒四大軍師
不過對佢冇乜興趣

岩岩20lv左..就有熔爐

地戰

見到條友 21lv 有豬仔郭嘉呂布司馬 唔知佢課左幾多

20LV

又係大陸課金 vip game ?

LIHKG

唔係

係原隻吞1 COPY

新手 想問下火智洗唔洗學火箭?

點分解叻?求大大教學?
仲有萵草位置

熔爐出左隻張飛 即刻唔用太史慈了

有無得隱藏左D紅色公告

水法>水戰

唔記得點加點 係咪鳩加 後期有重點？

已加

你玩咩

唔該哂樓主幫手開post

完全唔見周瑜都陸遜

係咪痴撚線，打一句好快洗走

咁我照玩水法

想問下 抽到張飛 人物地屬 點加好？
同埋呢 除左隻主英 其他有乜用

諗住玩風敏

記得簽到

以前好似叫風輔？定兩樣野耐

想問下有冇得刷首刷？點del帳

黑松木係咪要合出黎?

加到夠敏同蔡文姬合擊升lv先

有冇30LV以上知技能重點要幾多元寶

點分解?幾時有熔爐？求大大教學?
仲有萵草位置

請問地知抽到崔琰係咪已經可以9衝?
定楊修好用D? 我見楊修高知低敏, 係咪應該適合d?

楊修勁d 但唔洗咁執著 都係陪升寵
抽到火箭寵都得 唔一定要同屬

蔡文姬夠玩嫁啦

換左隻劉備番黎
先發現自己戇尻仔 冇得合擊
有冇啲又勁又有合擊技既將

孫尚香好似冇得抽
換唔換得過

根本唔洗刷首抽... 熔爐全部都有 又易換 一隻都換4000碎

有無常山人

依家用番蔡文姬升LV
戇尻到震

請問大家刷英係主線獎勵黎？

兩隻都有用？

張飛

想問 水補師 配太史定郭嘉好？

熔爐熔左佢啦
無用

算係咁啦 都唔洗課太勁

武將碎片點樣拎?

其實有14日活動換司馬，快D刷好過

鐘意可以換
不過比起其他火戰寵就無咁勁
重點係香香係囡

趙雲幾好 可以用亂擊升lv

點樣最快有?

抽到隻趙雲
火配趙雲可以點玩？

6仔係咁彈game
係咪唔夠ram

邊到寫?

分解一隻都4000 換一隻先2萬

上面慶典，開服換好禮個武將包

抽到張飛，係咪玩火攻？
定係用火知同蔡文姬合擊升到30先轉火攻？
點左招火箭都可以reset?

咩質素都係4000?

宜家全部任都要組隊先打到 組隊又好麻煩

涿郡有冇團?

抽到馬超 玩地戰點加技同人個點數

YS唔排除會改

首抽建議抽到咩武將先開?

係

ser die?

組左隊仲要每人做一次

點換

常山團LIHKG

想問下主角要揀咩屬同刷咩武將好？

又維護？屌你老母咩

我都入唔到

真係好白痴

又死ser了

搵唔到熔爐邊到按？

做主線做落去先

這遊戲給不給人玩阿 屌

仲玩緊

火 dps
水 support
地 平均
風 型

廢

涿郡死ser 其他無事

熔爐刷到郭嘉但係我玩風
換唔換好

常山LIHKG 公會仲有無位

係咪一定要10抽抽武將 用佢送隻文雞唔玩得?

係咪風知個隻
無乜用

同陸遜BB合湧泉掛機中..升得好慢

台ser有冇團

刷一次首抽要DL 成GB野?

10抽完 有本錢玩熔爐換過隻岩心水既英

有

點樣係戰鬥外偵查npc LV同屬性

有 可以升用亂擊升lv 不過要夾敏

無 得上網查

一隻ac打黑松木打左5分鐘就有 另一隻打左30分鐘都仲未有

要打啲咩先有

隨機，咩都有機

咁咪有排

10抽得隻袁術

唔洗

THANKS
想問下打丘力居同埋過橋大約要幾多lv
唔記得晒

分解哂佢啦 拎去換熔爐d野仲好

依家30lv都搞得掂哂

即係風係廢？

單挑勁

手機板唔識 以前PC板PK好勁

咁快有10抽 可以抽依前捉生捉死D武將

課完金又無元寶 同佢客服講話中bug 要等佢處理

垃圾網龍

10抽一金都冇可以重刷?

唔係話廢既 前期難用啲難升啲
不過手機版好小小 組隊做任升

好thx

一開始用FB登入點重刷?

又維護

到常山斷

維護5mins

係咪可以轉玩平原

其實十抽係咪只為換野 定要刷到啱

6仔玩狂閃退 屌佢老母

ipad air都係

為換野就夠

依家係咪冇召喚章?

又維護？

我覺得一開波送文雞已經好勁

上facebook睇有堆人同我一樣個ac reset左

地法配邊隻武將好

一隻4000 10隻40000 其他元寶拎換刷

隨機抽卡 抽到張飛 但點樣召喚佢出黎？

卡同武將係分開

火屬31lv唔解主線去邊打怪升 ？

咁卡有咩用..？

咁點買佢個滿hp sp. 商城搵唔到
不過咁d補品變晒垃圾

常山入得

入得番了常山 屌佢老母又回經回任 岩岩打到黑松木 用左40分鐘..而家又要打過

好似話可以合 我都刷緊

唔明新手要刷要刷咩?
刷卡定抽武將?

去唔去到徐州

點合..我合左好耐都合唔出一舊 另一隻ac打左3場就有

當年好game玩殘到依家

屌，佢回帶左幾耐

聽講兩舊梧桐木

打到了

刷熔爐刷到無晒D元寶了

唔難刷wor 你人品差 有冇扶阿婆過馬路

想刷4軍師都無見過

係冇見過陸遜

刷左都用唔著 用文姬升lv仲好

我刷左6仔同豬仔
另一隻ac就豬仔同呂布

有哂金鎖但係係隻寵

做任升快啲定好似以前咁打怪掛機快

我見到金鎖都冇換 都未用得住嫁啦 換左金鎖換唔到兩隻 好彩聽到樓上講司馬有得送 如果唔係就蝕左隻

點整走D紅字頻道 無得揀既

卡片有咩用？

用得
見到有人有轉郭嘉

早轉同遲轉有冇分別

諗住刷黎玩下咋

有2轉就無分別

唔明點解要刷首抽

課左幾多?

0

我見到普淨我都無換

有機會換到郭嘉?

有呀 熔爐有架

普淨咩技

早知刷隻郭嘉出黎啦頂

換左隻司馬

走寶了

咩技

三味

敏太低 以後用唔著..都係郭嘉好d

一樣火屬31lv 好似已經無任做到cls 點樣可以好揪啲

想用模擬器喺PC玩,但諗諗下咁同我直接玩online game有乜分別

普淨連烽火都無 唔要啦

呂布 +呂布金鎖ac 換趙雲ac

風戰都學火箭同公廁姬一齊尻射算了 有排都未尻到舊黑松木

我都刷到但係冇要

你地係咪用緊果10日 自動回HPSP 跟住鳩用火箭打怪 ?

冇撚有錯

火戰confirmed

點解我刷極都無

一轉咪有

咁玩完10日 仲可以去邊度買自動補

好似係月卡..不過可能玩唔夠10日就棄..而家手機game好多都係咁

想請問如果唔想刪apps有冇方法刷首抽? 唔想次次都down成1GB data

玩到10日先算啦

見到有荀采金鎖片
荀采出頭天

巴打識玩

太遲配 都係玩新SER算

呢啲有無用 我玩火法師

唔係琴日先開 ?

周瑜o唔ok

常山

又維護 1645

保底有隻蔡文機起手其實己經算係咁, 課400又有隻可以用到尾既郭嘉
梗本無需要晒時間刷首抽

火戰定火法好用?

屌無啦啦遇到隻大洪俾佢殺左

地人就話, 風梗係換

火抽到張飛/關羽
點玩好?

隻豬腳點升lv..靠暴風合擊?

課400又有隻可以用到尾既郭嘉<--課400蚊?

火法應該刷咩夾最好?

是但啦 依D後期武將用咩技都秒對面啦

升LV係難D.. 普攻

你開個channel 留唔到id

新兵序號
TV111241NHKI
TV111242MZLW
TV111243PMM9
TV111244GF8F
TV111245VK6L
TV111246Y94H
TV111247MGDV
TV111248TNN6
TV111249JELQ
TV111250XM3Z
TV111251L3PK
TV111252NKCF
TV111253WDEW
TV111254HQUW
TV111255UWT2
TV111256LJZX
TV111257GVK5
TV111258OM6A
TV111259LCLA
TV111260RKWI
TV111261B9W3
TV111262BX9D
TV111263XIO2
TV111264GDA8
TV111265HHWM
TV111266Q2LN
TV111267NJ2E
TV111268RJ5F
TV111269GTLD

快d玩 練上執慢慢刷呂布啦

係，岩岩先發現我染左

巴豆收到最新消息！

所有伺服器將會係 16:45~17:30維護，進行優化升級動作，造成不便，敬請原諒！

長遠OK, 但0轉起手好似無咩用, 養唔肥

點解要普攻?

大概充值夠398蚊就得, 留意下商城入邊D廣告就明

想問問巴打 孫策 勁唔勁
新手

咁不了 反正文雞火箭都夠玩 仲課幾舊水俾隻唔知幾時會執既野

又可以刷
我想問溶爐係邊

仆街冇提早登出 會唔會有隻人

啲武將太易換

江東小霸王 你估會唔會廢?

31之後係咪掛機升了

以前百幾LV先捉到既勁英 依家一開人就有

課左金 應該玩火戰，要拎咩武將玩

新手一問 玩緊火法 應該刷邊幾隻出黎最好?

郭嘉冇4技其實抽黎做咩
用住文雞 之後換蔣濟啦

Offline掛機都無 以懷舊為名乜 7方便玩家既新功能都唔加

因為隻GAME本身都有得捉

BTW而家打野怪都會出裝備, 呢個設定幾好

會唔會冇左隻人

一轉蔣濟

以前有offline掛機架咩

係 一隻換4000碎真係太多 10抽一下已經可以換隻top既返黎用

打雷台拎隻曹沖出黎都秒哂D郭嘉

其實得想問好耐,個個跟風人用郭嘉佢又用郭嘉

就來30lv
洗定技
想問風戰應該點配點

有蔣仔金鎖係咪應該換
利申風戰 想換戰英

吞食寶貝

首抽到趙雲 顏良 孫權

係咪可以玩住先

風戰最終應該用趙雲關羽呢D

有冇人有兑換新手包條link

其實會唔會set錯，依家維護改就仆街了

如果係用黎合擊 用楊修好用過郭嘉十陪 又投石又天崩

個ser又入唔到

垃圾驚 琴晚升到就40lv今朝回到得返12lv
升級寵30lv啦啦一轉左佢繼續沖lv

SOR9 ，唔好入上面個個，留低TG

其實D武將到時都捉到 根本就唔值得抽

等佢出狂系列先抽都未遲

可能係都唔出奇 太易換 要改下

宜家新個啲mobile game多數都有offline掛 或者唔洗留係個畫面 呢隻柒game玩掛機但又要長期著電話

岩岩課完金表示會快快手升lv狂換。。

郭嘉BB二轉成個MK仔咁..型到核爆

維護到530

幾時先會有二轉㗎

好彩冇跟你地玩港SER

有幾急 維護

仲要同以前一樣咁難升 佢仲開到200LV
以前1LV掛上200都要半年啦 冇外掛2年都唔知上唔上到
都未計1轉2轉

佢慶典咁難先換到既角 去熔爐刷兩刷就有

係 屌佢老母
啲主線又煩到死

諗緊要唔要課一課佢

諸葛亮有冇用 買咗 但感覺唔會成日用到
玩火知

宜家有乜9暢遊卡 佢啲技既時間又改過 一定亂擊最勁最岩升lv

起馬都改到組隊解任成隊解哂同埋出番個交易所
D人應該120就會去哂1轉

有青龍先有用

等佢出左召喚睇下點練技先，豬仔係神角 前題係10lv青龍

啲主線係31之後冇乜經咁

等睇岩岩熔爐換既角維護完全部俾網蟲收哂

火戰點配點

以前一隊不隊咁升 而家要一隻隻升

雖然收費個陣都係一隻咁升

真新手 地法新手應該帶番咩武將好？
洗唔洗一定要用番地系武將去合擊投石？
定係可以亂用其他火系武將用火箭？
真心求解答 10抽完好亂

應該會怒屌加退款

咁火知用咩英好
得文雞 蔣幹

Feel 到

佢敢收我保證最少無左一半人玩

熔爐其實係咩位置??

係咪熔D武將書??

錢已袋

其實無限咩角要用咩英 如果呢兩隻簡文雞會好啲

右下角
熔咗啲畫像換武將點
將將點可以換其他武將畫像/卡

課400先有既郭嘉 啲人刷兩刷就有 仲唔收點引人課金

明白THX~~

應該單機多
用電話玩 打字好麻煩 無咩心機同人吹水

20lv先有

好難玩落去 副本又少 每日任又冇乜
31lv後唔通日日掛喺度 咁唔想玩

姐係係咪唔洗刷首抽?

20lv大約要幾耐時間

跟住主線打兩個鐘都唔洗

升lv既我自己就睇下趙雲關羽魏延等既亂擊寵 其次郭嘉 蔣濟 楊修 不過如果無都唔驅既 咪文姬囉

吞一就係掛機

佢話有主線 點知30lv就完
手機版好難長期開住掛

無錯 平時就掛機識人吹水 團戰亂p打塔先online
不過手機game就

其實係 我都諗緊佢點搞
不過黑沙M都係咁 長掛

豬仔同法正, 好似法正好用D, 係敏低但冇咩應響, 升LV難D :(

四大軍師有咩用?
宜家有龐統 司馬 仲追唔追好?

呢隻本身就係掛機驚 諗緊好冇五開自己升 唔知有冇電腦版嘅感覺

就算佢改 我估都淨係會改刷新熔爐個機率 因為實在太易刷

夠晒啦清 一個人幾隻寵夠晒用 同埋之後有得捉 追黎冇意思㗎

我用模擬器玩 以為自己玩緊吞1...

四大軍師第一難升lv 第2要召章
除左水神 其他升高lv好燒錢 重課先會用

都正既 如果佢唔係為吸金咁快可以抽勁英 當吞1玩都唔驅

咁依家最好用邊隻?

係呀 我玩得好爽 諗住無課慢慢玩 反正都係掛..

一轉文雞慢慢玩夠晒啦 升上去先轉郭+

巴打們乜ser

有火箭既法師 因為升LV快

你用邊隻模？夜神？

其實真係可以唔洗 但記住抽一個十連之後D卷唔好開 之後直到有熔爐溶咗佢再刷熔爐商店

睇下佢會唔會改碎片先

刷首抽係咪唔好用fb開戶？

有張飛 楊修
應該玩火法定火戰？
同埋火箭係咪升到最高lv都冇問題？

我諗唔會掛

應該會啦 起碼唔會2萬就換到

火法好似好玩D 加楊修投石

BLUESTACK呀

我而家都係楊修 文姬 升2隻 不過楊修無金鎖片..

D碎用黎換晒軍師冇換到曹賊
唔好改住..比我換埋先

用黎升lv唔洗金鎖啦
升到上去再轉其他寵啦

係，直接打id Pw ，佢自動幫你註冊

今轉唔知又維到幾時 咁樣點拎c馬2

輸出武將最好可以掛到機
升高lv再1轉 再用埋裝先勁
所以換幾隻得個睇字 裝都用唔到

好無謂
手機game要掛機
用埋模擬器掛不如直接玩返電腦版
手機都係貪隨時玩到

吞一好玩既地方都唔係掛機啦
係因為難升所以先要靠掛機黎升而唔用人手者
呢個其實係缺點黎
照搬左黎手機個缺點仲放大左
用手機點掛, 電又快無, 掛住又無得做其他野唔同電腦

抽到火屬荀彧勁唔勁
定係玩返姬好

係就大鑊啦
我仲未換
睇住個個換左既帶住隻勁野

玩風戰
抽到典偉同黃忠，應升邊隻先

黃

計我話一俾錢就直接滿lv 咁就最好玩

雖然話換咁多隻冇乜用
但拎到以前冇既寵個感覺真係幾爽

30lv前都ok
做下任打下怪咁又易升
30lv後打回原型

果陣完美版唔知幾多元寶直接120lv

始終手機掛機好難升
又冇多開，幾時得到你打塔，上天

仲未玩到

【營運】臨時維護延長公告

各位親愛的玩家：
《吞食天地M》臨時維護時間將延長，維護完成將另外公布開機時間。
臨時維護作業期間將會關閉遊戲登入口，屆時所有伺服器將暫時關閉無法登入。造成不便，敬請見諒。

-維護對象: 全伺服器
-修正項目：
1.信件連續點擊造成偶發資料異常BUG。
2.角色創立時偶發延遲BUG。
3.切換地圖場景偶發斷線BUG。

#吞食天地M #營運公告

已經出左公告延遲

咁你地咁諗 係正常 想快D
但相對隻GAME個壽命會變短好多..你估佢會唔會咁做

屌佢老母

維護天地我屌你老母

日日都維護 我入game時間半個鐘都冇

是鳩但啦 d人連維護都屌 好似前世冇打過機咁 定係聽日要死今日係最後一日玩

以前解任打到隻狗咁先有四大軍師 免費版就瘋狂抽福袋
依家兩萬碎就換到..仲唔換齊show出黎打飛機咩

過界橋都卡返一個星期先啦

其實加點力同知有咩分別？玩火箭係咪要加知?

收費版過界橋要比錢人帶

前面果句唔答 太on9
後者係

仲記得個陣要比錢買個隻咩散刀兵..

維護唔屌幾時屌？你就得返最後一日啦屎忽鬼

以前玩得咁辛苦，依加拎黎回憶下都唔得

我比佢搞到30lv變返幾lv 不過冇咩野
好似冇補償

唔想要維護既回憶

青州又卡 徐州城門又卡
不過隻地牙曹x又幾勁

咁用佢隻蔡文姬玩咩人好

咁你慢慢屌啦

你要維護得合理先得嫁
維護時間長，完左又回溯
大佬，一係你唔好開課金
一係你就做好D

維護唔係唔得，唔識夜晚先嚟fix?，重有呢2日維撚左幾多次

躝啦吠

睇你鐘意玩咩屬 但30lv前可以重點重技 所以想點玩都得

最驚回溯，課撚完金就話仲有5min close server

好型啊 好威啊 識屌人咁惡

最撚衰係5分鐘前先叫人下線 你老味打緊曹操..

課左金嬲係合理既 唔洗咁樣嘈wo
要屌係屌網龍

巴打 你好煩

巴打塊金鎖係邊抽？

又入唔到？

屌你老味想回味吞1都唔得，維護話去到5點半之後再轉另行通知
一直都話手機game係垃圾真係冇講錯

收工先黎

手機game唔一定垃圾 係呢隻特別廢

我比撚左錢就有權屌

唔好理隻波台垃圾啦

下? 要比錢架咩?
我果陣收費版周街叫就得

網龍特色

有無人解答到

熔爐刷新 3000碎買

呢d乜m物m炒冷飯手機game 其實真係唔好咁大期望

次次想入都維護，廢到呢

考慮緊直接玩完美版，雖然唔知外掛點搵同用唔用到

限時福神來了

3000咁撚平

錯過太可惜了

其實佢一早帶定頭盔話封測來
封測係咁維護整bug都冇咩好講

隻game一日到黑係度維護

見到就嬲

唔好講啊 d人會嬲

應該轉做刪檔封測

2日都係拎唔到 好好笑

大個啦 仲單單打打

1-7LV 去後山打包,升得快
7LV後 火人學到火箭了,就可以去捉1~2隻 迷你巴豆妖(因人的 智力唔高 可能唔會力 打死怪)
7-14LV 黃巾武士 ,黃巾刀兵 ,黃巾虎士 -幽州-碑之林
14LV後,如果你覺得都升得唔慢 可計續如你覺得慢可叫人帶你過橋
14-24LV 木族人,木族長 冀州-朝歌樹林
約23LV你GE水人就夠學晒(清流+火箭),火人要27-28先可學到清流
24-35LV 可以過河(要打野過,先打左右2隻民兵,因最大力) 去青州 黑山槍兵,黑山兵 青州-頓丘樹林
/黑山軍 冀州-內黃樹林
29LV 有人學晒清流加火箭 之後升LV就不難了
35-40 紫小兵,反紅蘭 徐州-相縣樹林
40-4X 黃巾軍士,黃巾狼兵,狼師 徐州-芒陽山
46-5X 紅親兵,槍鬼卒 徐州-下蔡樹林
5X-6X 精武兵 徐州-蕭關通道
6X-70 野武師 青州北海樹林 (要過山洞)
80-90 可去武關,華山樹林 玄武軍,道童
不怕慢可升到100,不然90-105 也可去子午樹林、北地樹林、并州九原樹林、并州臨汾樹林、博望坡等
75級：山女 關中子武樹林
77級：山寨居士 關中北地樹林
75級：邊防卒長 并州臨汾樹林
79級：弱民兵 荊北博望坡
105-125 這階段可去散關樹林、交州的南海寨、朱崖竹林、荊北上庸寨（推薦）、長阪坡、江陵樹林
92級：大刀隊， 關中散關樹林一
91級：南海將， 交州南海寨
90級：迴刀卒， 交州朱崖竹林
97級：上庸兵， 荊北上庸寨二
101級：遊艇手， 荊北江陵樹林二
97級：牙門將， 荊北長阪坡二
125-135 荊北麥城樹林、嶺南奧拉山頂、塞北陰館峽谷。
105級：鐵戟兵， 荊北麥城樹林
107級：嶺南熊， 嶺南奧拉山頂
113級：悍匪， 塞北陰館山洞
135-150 荊北華容道、江夏寨、馬韓樹林、涼州臨洮樹林、安定寨、南安寨、塞北馬邑草原、故平草原、關中斜谷峽谷。
122級：騰龍衛， HP1076，風捲殘雲 荊北華容道四
118級：旗號兵， HP1039，暴風 21敏 荊北江夏寨三
119級：馬韓勇士， HP929，連擊 36敏 高句麗馬韓樹林二
123級：輕馳兵， HP1071，暴風 21敏 涼州南安寨 涼州安定寨二
120級：窮惡兵， HP1078，連擊 31敏 塞北馬邑草原二
127級：巨牙兵， HP1239，風捲殘雲 19敏 塞北故平草原
150-160 可以繼續打安定寨、也可以益州葭萌樹林、塞北廣武草原、帶方樹林、攻擊夠也可以去嶺南越裳雨林。
129級：鐵叉軍， HP1124，連擊 28敏 涼州葭萌樹林一
129級：飛將， HP1142，暴風 荊北華容道三
140級：鉤戟營， HP1468，連擊 25敏 塞北廣武草原
131級：傣族兵， HP1293，風捲殘雲 24敏 嶺南越裳雨林二
160-170 可去南中-八番樹林、南中-越雋樹林、涼州-街亭土山
138 火 面蠻酋長 1226 25 南中-八番樹林
138 火 髏蠻女 1226 36 南中-越雋樹林
139 火 奔狼兵 1225 22 會心一擊 涼州-街亭土山2
140 地 精兵長 1420 25 地牙 涼州-街亭土山2
170-180 可去涼州-上方谷 , 荊北-樊城寨2 ,荊北-罾口沼澤2,益州-劍閣樹林
146 風 截擊兵 1448 25 連擊 涼州-上方谷
145 風 守城兵 1438 47 風捲殘雲 荊北-樊城寨2
148 地 北軍校尉 1469 45 地牙 荊北-罾口沼澤2
148 火 偏裨將 1469 47 會心一擊 荊北-罾口沼澤2
153 火 精忠軍 1562 21 會心一擊 益州-劍閣樹林1
152 風 蜀壯士 1590 16 連擊 益州-劍閣樹林1
180-190 可以去 益州-巴郡樹林,益州-劍閣樹林2 ,益州-下辨峽谷, 益州-陰平峽谷
154 地 副將 1556 27 地牙 益州-巴郡樹林2
153 風 長斧隊 1555 24 風捲殘雲 益州-巴郡樹林2
157 地 護國軍 1586 25 地牙 益州-劍閣樹林2
161 風 峽道兵 1778 28 亂擊 益州-下辨峽谷
162 火 攀山手 1787 31 飛焰劍 益州-下辨峽谷
164 火 邊防團 1804 29 飛焰劍 益州-陰平峽谷1
165 地 山武者 1806 29 地牙 益州-陰平峽谷
190去到200啦 就可以去 塞外-白登峽谷 ,涼州-玉門沙漠,荊南-雲夢寨,益州-定軍山腰 ,益州-沓中樹林
168 風 伏軍 1976 30 風捲殘雲 塞外-白登峽谷2
167 地 牙棍軍 1953 28 地牙 塞外-白登峽谷2
167 火 邊關軍 1838 25 會心一擊 涼州-玉門沙漠1
168 地 涼州遊兵 1839 31 地牙 涼州-玉門沙漠
169 火 壯士營 1934 29 飛焰劍 荊南-雲夢寨2
169 風 長鏢兵 1949 28 連擊 荊南-雲夢寨1
170 地 斬刀手 1958 32 地牙 荊南-雲夢寨2
175 風 彰武營 1938 34 連擊 益州-定軍山腰
175 地 矩陣軍 1929 35 地牙 益州-定軍山腰
177 火 衛武團 1939 29 飛焰劍 益州-沓中樹林2
178 風 威漢軍 1948 32 亂擊 益州-沓中樹林2

一早做封測無課金 比人試下野 再刪檔咁一定係最好
而家比人課金 又係咁維護 實比人屌啦

佢唔提我拎仲好地地 提完我拎之後拎唔到真心嬲

想快D吸金
之後就結束營運

見到呢堆野，就諗起以前無盡掛機既深淵

正

今晚通宵掛機

我都係 不過個陣玩得唔勁 好似掛到17X就無玩

入到GAME先講

識玩梗係用dodo掛npc

日日SM趙雲

練晒佢

你主角玩咩系 攻定智

商店到刷左所有元寶都無想要既英，洗唔洗重玩？

曹操

趙雲亂擊 合技升lv

唔好開d畫像 到20lv用熔爐熔晒佢

火智 趙雲亂擊升LV/文姬火箭升LV
但曹操都值得練 不過難升小小 因為無火箭 靠隻主

火箭可以同亂激合？

好似唔得

以前升武將都係角色出火箭武將普攻合擊升

咁咪比隻趙雲清晒d怪

我就係講緊熔爐嗰到，刷新極都吾中想要既

又要等 屌佢個西

得

普攻算

長知識

可合擊技就可以合

技能淨係理可唔可以合擊
唔洗理邊招

隻人冇打到怪好似冇經

合擊點會打唔到隻怪..

禁想問亂擊傷害係睇力定知？

力...

攻

禁呢個情況加點 加攻？不加知？

其實大家可以買-敏鉛
點下體，為合擊狂點敏，
郁啲比人打到返客棧
特別打張角

將無得加點..

你火智同火箭，升智就得，趙雲升咩你控制唔到

其實多左咁多無玩過吞一既新手加入都開心既，下個post 可以係第一頁講邊招係計攻邊招係計知 轉生去邊轉

但M版好似計耐

用火箭*

受教 我以為加攻會令趙傷害增加

一個好平姐，一個都好耐用
仲要佢一開波送咁多元寶

都真係，好似好多非吞一玩家加入，尼件係可賀既事

想問下邊到買鉛

商城有

靠你 整d FAQ

這隻遊戲製作人瘋了吧
等左成日玩得半粒鐘 又要唔知等到幾時

玩火智先抽到夏候惇

係呀 其實點都要加敏 鉛其實係比你第時帶升用

有排整 太撚多

依個都可以去第一頁

好多野都唔記得哂 基本野就記得

而家仲洗唔洗清流？

月卡

垃圾驚幾時開

屌 班友放左工啦 今晚唔洗旨意有得玩

有得啪經驗丹

慘

朝9晚5

有無新手教學
想玩下

痴線真係原汁原味 回經 好似玩緊巨商咁 玩一排要登出存檔 死完未啊 想玩啊

仆街又要等到聽日唔知幾點

掛下怪好快30

經典回溯都有
正

畀啲耐性吧 預咗封測係咁

岩 有得掛升得好快

希望佢快啲搞好個 server

未夠30lv咪轉火攻

等。。。。。

火系
物攻技得
回心一擊，飛焰劍，白虹貫日
水系物攻技：
湧泉
地系物攻技：
地牙
風系物攻技：
暈擊，亂擊，風捲殘雲

水同地好似玩物攻冇咩好玩，如果未轉生

唔明 你意思冇得同夏候合技？

叫你洗點玩火攻

貂蟬，孫權，趙雲，郭嘉，孫策，典韋
邊隻最好升 火主

一開始已經咁難升 100lv打後應該好多人棄game

其實玩火智都無問題 佢有送文姬 有送金鎖可似一轉
夠你玩上去 講左好多次 依個都要上FAQ

你玩火智用火箭 夏候一係普攻一係飛焰？

典偉好用

學狂炎斬 幾勁 法攻

依個都幾撚屈

郭+

抽到典韋玩火攻？

好似冇人玩地系同水系咁

屌點解禁耐既game都禁深奧

普攻升lv
轉生隻偉仔又勁

我水法

地有鏡有結界有樹精
攻擊招1招就夠啦

咁先正

咁又未必一定嘅

地 冇得學火箭

屌你老尾又死ser?

我就玩地

咁我用蔡文姬定典韋好

有投石喎

玩緊地攻

頭幾日預咗啦

咁地戰 應該點加點？

得一招物攻

地戰洗唔洗點埋鏡果啲

純新手咁我照火法？

都係 仲要招結界都正
水就玩冰封

好似冇人玩火法咁 好似冇人用蔡文姬咁
好似冇人玩吞食m咁

想玩咩咪玩咩
現階段都係升lv快定慢

有蔣濟同張飛
玩智定攻好?

地有投石 其實地好勁..

成撚日維護， 定係封測已經完左

公測無限期delay

要

水攻

睇到叫人唔好刷首抽 玩到20再單抽再拆換野

敏夾到隻寵 之後全力？？

係咪仲未玩得

地既技仲好型
地裂無雙劍

易出趙雲張飛個d

以前好鐘意地牙 覺得地牙插人好型

會唔會有人玩水敏咁癲

好正，實用 ，癬定記得要睇
唔該巴打

尋日1900試完
今日1900又試
都入唔到常山SER開AC
係咪唔比我玩??

有冇巴打有code可share

想問下如果玩火知 知力同體質個比例應該點點

Pk鬥快冰人 ？

敏大於一切 好似係

最少最少點20-30體

仲有依個

你無敏點合擊

冇敏既話，一開場你就可以掛機

聽講佢篇野講果d武將lv 10抽係抽唔到130以上果d
有冇人試過？

我揀咗風屬性

我意思係同隻寵夾完合擊之後~

叫你用郭嘉你又唔撚聽 吞1兩大神寵 郭嘉 石廣元 都未聽過 ?

上面話用亂擊

其實唔係..龐統170咪又係咁出

風其實打PVP勁 多控制

網龍我屌你老闆！！！！！！！！！

咁姐係佢9up..

轉撚到打完都未落得地

係囉 點解唔用郭嘉.. 其實其他都可以唔升

入到喇屌!!!!!!

以前因爲孫尚香靚所以就用
唔理佢質素點

對前期黎講依d寵有邊隻唔勁

!!!!!

Push

ON9一問 座騎任邊到解

但唔好用囉.. 其實郭嘉都係太高敏 不如用文G

一開頭有帶住做架喎...

自膠 因為岩岩先刷完首抽 依家先開始玩

又回朔 啲任又重新做過

仲要無補償

風力定風敏好

熔爐換啲角冇哂

點解唔回返啲金比我

力敏

最後4組

想問下邊到有得買鉛

商城 拉到最落

屌點解我一入GAME就彈呀
恰我用6PLUS呀

有冇人要新兵code:
TV75633DVHMC

TV75634UZLDK

TV75635QB5ZB

TV75636ENQBJ

TV75637K6ZQD

TV75638JS6AM

TV75639CIDRJ

TV75640GZLLQ

TV75641NXU5R

TV75642CVJNT

TV75643EWC2U

TV75644RGXAK

TV75645VMMBR

TV75646HPDPX

TV75647U8UXZ

TV75648OOBLT

TV75649KYEOP

TV75650NE62M

TV75651PMYHS

TV75652KUCIS

TV75653CWPYY

TV75654JVD7A

TV75655ANTW3

TV75656QSZJB

TV75657FRKKY

TV75658CJPUV

TV75659VPBMI

TV75660Y493E

屬性風要點配點
好多次被人打死

童年回憶
想問下火系配點有無人可以分享下

冇補水

支線任你地做唔做

仲有十幾個新兵code未用
邊位巴打仲有需要？

屌 回溯
諸葛亮變司馬

屌玩唔到呀

舊黑松木要掛幾耐

TV111241NHKI
TV111242MZLW
TV111243PMM9
TV111244GF8F
TV111245VK6L
TV111246Y94H
TV111247MGDV
TV111248TNN6
TV111249JELQ
TV111250XM3Z
TV111251L3PK
TV111252NKCF
TV111253WDEW
TV111254HQUW
TV111255UWT2
TV111257GVK5
TV111258OM6A
TV111259LCLA
TV111260RKWI
TV111261B9W3
TV111262BX9D
TV111263XIO2
TV111264GDA8
TV111265HHWM
TV111266Q2LN
TV111267NJ2E
TV111268RJ5F
TV111269GTLD
TV111270QZF5

仲有27組

求一新兵CODE

有無人用IP6狂彈game

火攻 換唔換郭嘉好

想問係未冇人會玩地屬

合到舊木了

涿郡有冇團

打主線打到30LV，掛咩好

村長

我都想知

以前小學放學就日日返屋企玩, D音效真係好懷念, 但係而加入game決定唔到玩咩屬好, 各位巴打推介玩咩屬好

利申: 以前玩火知

你開

留名入團，真係冇人開就我開

雙開既話
最好用咩屬好?

叫咩名好

玩火抽到夏候惇 用蔡文姬定用佢？

文雞

叫咩名

Emily

就咁叫連登仔?

6仔都係狂彈 恰9我咩

換左呂布 個人應該火戰定智好配d?

淫絲兵團

Thx

點解玩唔到

一街都係火人

公廁有得1轉

風戰清泉

背包已滿 但係熔爐買左野
可以係邊到拎返

仲有冇code

錢莊?

開左叫怡雅閣

轉頭入

留人XX換妻

我叫今期流行

求公會
ID: 項蘭清

軍團個到搵返個名申請就得

id:琰

唔見有

學長序號，30Level前要用

TV76772JHWSZ
TV76773XWP3I
TV76774C87EU
TV76775CM5ND
TV76776GHUSD
TV76777VBOOB
TV76778G9RR4
TV76779GTBLA
TV76780GB5NQ
TV76781OSLCE
TV76782YZAAM
TV76783BRMAY
TV76784PLZG6
TV76785SEL8P
TV76786Y8WHC
TV76787NAS2N
TV76788SVJGX
TV76789D76EX
TV76790N7RWZ
TV76791YBT64
TV76792QZXJ9
TV76793ENVVN
TV76794SFIK8
TV76795R7TUO
TV76796NKAFF
TV76797LT3QJ
TV76798EC5LM
TV76799NIAQD
TV76800S97PR

申左
ID:熊秋馥

申請ED

加晒

試下開下咩旅行商人果d

TV39421UCNTO
TV39422GLEB3
TV39423UZCXX
TV39424MHW7U
TV39425W5K5X
TV39426NLLMR
TV39427SYD4U
TV39428YDW8T
TV39429TMZ4M
TV39430N58G3
TV39431PEYBH
TV39432UP6NR
TV39433NSBLB
TV39434JUBQR
TV39435M6NKX
TV39436AZQO2
TV39437WOXD5
TV39438SHHHP
TV39439K5XQE
TV39440IFCMJ
TV39441VNEPR
TV39442DCROQ
TV39443GWL5G
TV39444CEPBL
TV39445YB7YS
TV39446BYDIS
TV39447IFBBF
TV39448GWSEO
TV39449BXVOA
TV39450XAICP

同問 我都係咁樣

瘋狂斷線
係咪有軍團?留個名先

回撚完溯未
救左4次荀采啦

涿郡 怡雅閣有興趣 可加入

開個Lihkg有冇人入

你係咪鄴城 琴日見過你個名

涿郡

? 鄴城有人同你同名姐

卡片有咩用?

黑松木係要打怪出定要合成?

火攻人點加點好 火箭加滿？
抽到魏延 要唔要刷過

人性遊戲
馬元義幫撚左10鳩幾獲
次鳩次去到打張角就冇人幫一係甩哂隊

申請左

熔爐難唔難有勁武將
見而家有呂布諗緊換唔換左先
定等有諸葛/司馬先

點樣過橋

咩ser

轉貼自巴_。
對於完全無接觸過吞食嘅人應該有啲參考價值。

--------------------------------------------
先說一下四種屬性的終生寵可以用誰好了....
法師類
地法:郭嘉.四軍師(練功不大好用,打塔就很讚XD).楊修.考魯.崔琰.曹操
水法:郭嘉.四軍師.周瑜.曹操 題外話:帶隻太史慈或許不錯
火法:郭嘉.曹沖(烽火丟一丟).曹操.區連.四軍師
風法(不多人練吧= =):郭嘉.四軍師

戰士類
地戰:馬超.張郃.顏良文醜華雄高順馬岱蔣義渠(二轉猛 等不高).曹彰.龐德.魯卡
水戰:孟獲.甘寧.太史慈.周泰.左賢王.孫策.紀靈(二轉威).呂蒙.沙摩柯
火戰:妖鬼王.呂布.張飛典韋夏侯惇張遼(等高且二轉威)
.曹洪樂進于禁孫尚香(等不高+二轉威)
風戰(我練的= =):關羽趙雲魏延嚴顏卑枸(等高+二轉威).黃忠
.馬騰程普鮑出關平蹋頓孟達周倉大喬(等不高+二轉威)

抽到許褚洗唔洗重刷

郭嘉郭嘉郭嘉郭嘉郭嘉郭嘉郭嘉郭嘉?

玩法必備

32LV應該邊到買裝用住先好

屌 刷主線啲料 行極都撞唔到怪

黑松木 點出 ？ 點解打極都無

有無人知禮品果個BARCODE係GAME邊到入

邊到入個ｃｏｄｅ碼？

入到去角色畫面7到玩唔落del咗驚

屌 點解人地隻將咁快30

再見

水法係咪淨係點右邊D技?

點火箭先 之後多數點右邊 再點冰封

建議玩攻人既新手用風屬有亂擊既攻寵
前期人寵合擊逐隻逐隻打，中期配合用亂擊
武將介紹
武將名前有『真』同埋『狂』果d唔使理

如果亂碼裝依個chrome插件，之後轉編碼做chinese traditional(big5)

平原 有無群或會？

我想問我自己又係水，係唔係開得？
Ps:未玩過吞食

Go

有郭嘉已經可以玩到尾了

咁斷法好難玩得長久.....

子子子巴諗住點玩

扯啦傻仔

咁我個人應該點加點，學咩技，我完全係0

玩吞食嫌畫面差真係唔知講咩好

屌你個組隊系統真係嬲
打任死左自動離隊
密番人又麻鳩煩
真係完美移植

30lv前火箭尻射
30lv後加番攻玩亂擊尻打

依家無乜時間玩
刷左隻關羽同野怪隻揪中
等暢遊卡完停陣再睇下點

屌你老味 成5分鐘撞唔到怪

無名錫石點有 打極都冇

你有冇禁任務睇 佢教埋你點合成

想問下 抽卡片有咩用?

TV39433NSBLB

隨便拎走

TV77821XJIWG

TV77822K4EZO

TV77823UAHEH

TV77824JTYEM

TV77825SJEBV

TV77826WV3DF

TV77827ZRLMU

TV77828T6GA2

TV77829THSX6

TV77830RIBJ4

TV77831ETLEI

TV77832NCOZU

TV77833UOEOR

TV77834O3ENA

TV77835CP652

TV77836SHURB

TV77837F8POT

TV77838HVPSP

TV77839YZPQA

TV77840KEHOJ

TV77841Y53SS

TV77842EYS4P

TV77843VIGUV

TV77844HB6CI

TV77845XSM8K

TV77846ZKOEO

TV77847IHOMU

TV77848RBJ3D

TV77849WCXQI

TV77850UQ4DK

好似儲夠定指組合會有加成
利申: 官網見到

又有bug
睇黎又要維護

啲怪連5隻都難

水法學火箭 駛唔駛升爆?

常山
LIHKG團
已滿
入左團既講聲ID
無講個D會踢

咩bug

記唔記得遁地術係邊個任

1LV就夠

呀記得了 力居

大家有冇入黃巾

有冇人知

遇唔到怪 觸發唔到任務
好似又正常返

人品 或者用其他木合出嚟

一定要用facebook開account ?

申請ac方法就係直接打帳密 登入就得

支線任洗唔洗做?

再講多次。 黑松木用兩或三個梧桐木合。我頭先合一次就合到 唔洗慢慢刷

10抽乜都冇
之後4次單抽中貂蟬許褚
開唔開得

我用3個悟桐木合，合咗6次先出

開

有無人知點整走D紅色系統字

緊係換啦

有無人要果30個CODE?

TV12568WCTSB
TV12552BIRBJ
TV12551JKAWP
TV12548VZI7B
TV12546PPLKO
TV12545P7IUI
TV12542YQNPR
TV12541NFDZU

玩火法 火箭係唔係要升到十

下 咁奇怪 轉第二個位呢？

我開左隻地啲投石依家搞到少少膠

有冇6plus苦主入game一陣就彈

孫悟天

鋤頭喺邊買 10lv 後啲裝點有?

見唔對路就重登啦

一開始果六點點加

唔重要 30lv前可以重置

有無入TG

無乜所謂 你30lv 前可以重新配點

你地玩咩 ser

Omfg 同以前一樣既

涿群是咪有團

怡雅閭

閣

好有童年回憶

申左

人多怪同野都好難出
聽日先玩好過

加左

有無Tg group?

有，留低你TG

其實自己同武將唔同屬個影響大唔大

冇....

仲入唔到？

入唔入埋？遲D打攻城方便D

同埋你未簽到

其實個儲字有冇可能真係儲到
打左3個鐘先50幾張 得返12日如果唔夠真係會灰

平原有冇公會

常山SER
LIHKG團已滿
私我留低ID，無留既星期六踢

另外TG GROUP

請問抽中郭嘉之後玩火攻主有冇問題？
仲有想問下4款鉛錘應該買邊款比郭嘉用？

利申 真新手

平原+1

平原+2

頭十抽抽到張飛 係咪可以開波

-40

佢有任務話我唔係黃巾既人 我應該要點做先解到

戴頭巾？

唔識玩 想問下火法技能係咪升完1lv火箭之後就升到去開烽火？

風戰刷到普淨大師 換唔換好
定係洗番戰英

okok. 但係用左-40咪影響左個出手速度，會唔會未打人之前就比人sm死

課金抽？

首抽左袁術
但點禁加佢入隊伍？

去鉅鹿右邊個壇 有個黃巾衛兵可以加黃巾陣營

其實右下角 禁任務 禁出黎有教

火戰抽到夏侯惇係咪開得

可以

冇課 都話頭十抽

隻game有冇首抽？

打完黃巾主線 之後幾lv後先會再有主線

火知 熔爐岀司馬換唔換好

用佢補償果啲金 見佢夠千幾咪抽

不過揀左風 唔知有冇衝突 又唔識加點

爆ser

想問下抽卡片 畫像有咩分別 ?
我見抽到畫像可以有隻英 但抽卡片果D會去左邊

涿郡有無軍團或者tg group

怡雅閣

貂蟬有無用？

想問下玩火攻但係中晒郭嘉同趙雲，咁會唔會浪費左隻趙雲

新手乜都唔識

申左 有無tg group果啲

申左怡雅閣

係咁開新ser 又唔開分流

想知世界boss係邊打 日任做唔完

涿 好多人 好lag

十抽孫權，鮑出，凌統呢幾隻睇落點

好努力升緊文g上30

手機版岩唔岩返工人士玩
以前玩電腦版掛到2046

個個都咪又係用模擬器

至少唔洗五開咁囉

如果keep住有得叉電其實唔差
都係自動打怪

火知 正常要加幾多體質？

新手想問 如果玩火 但抽中周瑜係未可以照開波
定玩火一定要中返火屬 唔係好識

水法
岩岩刷晒周瑜 曹操 龐統 諸葛亮

涿郡有無tg group交流搵隊

離線掛機好

有冇巴打可以解答下

歐王

唔係一定要同屬 送個隻文姬都可以升lv 都勁

入唔到涿 有冇人一樣

曹沖係咪可以熔左佢

其實幾勁 不過低血 無得揀咪用下先

以前玩開好似20 或者50

未來重課長
燒錢成本貴到傻

用幾十場就爆

中隻有合擊技已經好好升

點熔野?

20 LV 未

又死SER?

250好多喎

有無新手教學

一開波刷咩升好

撞極都撞唔到怪..點升

點先有黑松木?

大家依家入唔入到？

沮授練唔練得過

練功方式:
上序選角並應用到自己主角本身，
走法師重點在(知)，走戰士路線(力)，
體是因應敵人強度上升，必要加點；
敏則是隊伍相互配合達成合擊與先手為目標。
有此可知，全武或全知，有一定難度，須酌量加體與敏，
尤其後期PK與攻城活動，
想必一定要安排高敏角色(為了先手發技癱瘓敵方行動)。

建議玩家~直接買鉛錘-30給蔡文姬~
沒意外他會陪伴我們換到一隻終生寵(EX.蔣濟或郭嘉)，
法師路線~敏用裝備補與蔡文姬相同；
其他要練的武將也是直接裝備鉛錘。
30等~壓在10即可，體建議20保命，全點知力增加火箭威力，
戰士路線大致相同，只是點武力而已。

之前個ac打幾場就有 重新開左個打左粒幾鐘又合梧桐木又剩都唔出

怡雅閣 group

我想問下唔打算做任。 只打怪既話 20-30lv去邊到打好 3開緊。

火箭隊黎

之前DELAG重登郭嘉趙雲唔見哂應該點做,同搞幾耐嫁

咩SER?

合左4次都FAIL

耐久無得補？

利申:新手

好快合到

合左19幾次失敗

我常山

已經抽到 郭嘉金 諸葛亮畫像同金

無野啦 自

打左5場世界boss 得返236

見你爆左仲收唔收人?

Btw 頭先興奮得滯分解了陸仔 同埋有無人知寵可以強到幾星？

點解d人打張角仲可以自動放火箭

有冇人同我一樣情況

呢兩隻好似ok 1開波有亂
另外個隻好似雙修 有人識?

路過蜻蜓

想入 慢左

推
涿郡軍團

1卷可以用黎升佢 咁仲有一卷點用好

full 左

搵巴打開多個團吧

DLLM 3舊梧桐木 合1舊梧桐木

升滿一卷夠用咩？

火戰會唔會好難升 應該主升咩技

利申 有隻張飛

星期六會清人，如果你等到
OR睇下有無其他人再開團

玩風攻？

推一推

其實地俠係點加點

地俠 執左都唔知出未

依家卡緊28 過唔到黃巾條橋
雞肉片有冇得合?

我係 飽出應該前期幾勁

記得依舊野好易打

用左40元寶刷隻呂布出黎算唔算歐...

自己打唔夠打

火攻中趙雲 玩唔玩得
屌你老母點解涿群郡我入唔到

原來仲會用到架?~ 細個玩冇研究亂玩 THX巴打

冇野了岩岩過左

四大軍師好顛, 咩都係一下秒
係升lv慢d

岩岩維護完之後 係咪冇得熔爐買郭嘉?

我都唔知 完美版好似去到5星

有冇人遇怪要好耐，起碼幾分鐘先遇一次

涿郡又入唔到ser

唔止怪觸發唔到戰鬥，做任打NPC要講幾次野先觸發到戰鬥

5星之後要2卷

有冇人仲有code派

dllm刷到黑松木了 唔駛再合

組隊全務,一個人做都得??

邊位巴打

有冇人打杜遠

可以開多個團等巴打入
等佢出盟友
涿郡巴絲都可以入黎吹水既

正話用fb先開到game
是旦開左個水知人，但係淨係抽到荀x
繼續去定洗？
fb有無得解左呢個舊ac黎過 好似無得解綁定咁

另外果d code有d咩拎？
啱啱先入到game咩都唔識

30 lv 之後既係咪開始要掛機升？ 無果d 多經主線？

我想下問邊到有鉛錘拎？

唔介意既可以玩住先既
早開波好過你慢慢刷
好似無得解
有元寶拎

預埋我~~

課金

講錯 應該係商城

搵人開多個啦 FULL 曬

好似係要捉

點解人地咁快有呂布既？？？？

抽完１０抽之後就無元寶送？要課？

買俾蔡係因為易d合撃?

敏要同人物差唔多先合到

轉左隻郭嘉佢算

係咪大部份人都有買

e.g 郭嘉 一開始都成 5X 敏, 唔買鉛實合唔到擊啦

幾十元寶姐

想問玩水法既話 配d咩將先係最好
抽中貂蟬係未都冇哂用住

建議火箭寵

推推推

直接係game果到
設定 客服中心

想加入呢隻game 但以前細個無玩過吞食 毫無概念
有無巴打可以簡單講講一開始新手方向
連一開始創造人物加咩點都未知

要搞幾耐

請問而家抽人係咪都係抽完等20LV用熔爐?

武將30lv轉得 但升高d lv再轉有冇分別?會唔會數值高d?

係咪又入唔到

係 最好留番d元寶for你刷新熔爐
頭十抽中垃圾冇所謂 喺熔爐分解晒佢 1 = 4000幣 2萬換一隻武將
你抽完d武將畫像記得唔好開左佢 開左就分解唔到

最後6組啦!!

TV03095W9QZP

TV03098C65KU

TV03099TWOBW

TV03101RO3X9

TV03103TA8FO

TV03105AASFD

清流互補又無得用,遇怪又遇唔到,點升級

唔洗清流互補
送既野有7日同3日打完自動滿血滿sp
或者佢送既藥夠飲死你

點遇唔到怪?

點解諸葛亮招青龍可以打三人但係對面有三人個陣出唔到技

買 都買
審配電腦版恩物

你要裝左舊野先出到招技
所以軍師係後期寵

點先會有呂布。。。我見好多人用。。。

舊野叫青龍紋章

20lv熔爐刷出黎
熔爐隨機出畫像(20000幣)/金鎖片(3000幣) 10元寶刷新一次
分解唔要既畫像有4000幣
刷首十抽 抽到垃圾畫像可KEEP住 到果時分解左佢

請問呢兩塊葉係咪要合出黎 搵極都唔見

登出左唔記得PW...

新手想問下我火屬
有呂布/郭嘉/普淨大師
升邊隻好?

一開始可以+敏先
+到可以用火箭合擊升LV
首唔首抽其實無所謂

ＴＨＸ！！

好似無得SET PW？
一禁FB個公仔就LOGIN

係咪冇左頭十抽？

我都有呂布，但只係暫時得個型同擺
呢家敏唔夠佢高升LV唔會拎佢出黎

佢用id pw login, 唔記得除左撞之外都無咩方法
網蟲都唔得閒搞呢d

其實張飛好用D 我覺得

係咪打完張角就要開始掛機升LV？

點樣開新帳 求教學
本身用FB登入

就咁打帳密落去就係開新AC

專登加50幾敏 為左同郭嘉合技出火箭
但發現佢自己出狂煉斬扣得仲多
我應唔應該洗點 加番D體 智
利申:水法

Login id pw 鳩填

密碼唔好9填

去商城買鉛減郭嘉敏啦
人物重置點數

個人用緊關羽

屌多謝你 我仲on99諗住開新FB

SP駛唔駛加? 定加晒知?

依家重刷係咪已經冇左1000元寶

真係無得刷首抽了

可能得尋日有 依家過左12點

卑爾呼勁唔勁?
風系主角抽到

Gg 了

why?

之後維護送既1200元寶已經冇左

唔勁
拎黎J

開角無送1200石

開局十抽點先開得？剛剛中孫策一隻 得唔得

咁快無左

照開 廢角畫像番到20lv果時去焗爐分解左佢 再換其他武將 詳細轆上少少睇

推

FULL

身為一個風戰你話買唔買好

新手咩都唔識 我做左任好耐
乜都冇得抽 點制首抽

哈利，係愛呀

四大軍師 自己諗

想問火攻應該點配點法? 而家30 最後一次重置配點

同埋想問下敏捷除咗出手速度外仲有咩用? 我而家火攻30重置咗D點 加到20敏就全攻 然後幫隻關羽買咗個-30敏帶 令佢地合到擊
但咁樣做會否不智?

同埋火攻洗唔洗加體質 / 敏捷?

諗緊隻郭嘉升到幾多lv先去轉好

敏高過D怪就OK
合到擊升LV就無問題
體前期可以唔加住
到後期就要點返D 唔係實升天

火系人但出左孫策 用佢好定用蔡文姫

信件度有1200金拎 不過唔建議10抽
升到廿級先 之後去熔爐 每10金刷一次 刷到有自己想要既 再5抽 然後拆解哂佢做碎片 換熔爐入邊隻野

升到廿級 熔爐再換寵
蔡文姬一定要換走架啦 低攻到hihi

敏高過D怪係咩意思? 點睇隻怪D敏 thx

屌無得刷

無嫁 一係上網查 一係D怪出手先咪知
不過通常點2-30敏都夠
唔夠就著敏裝

玩火知係咪用郭嘉就夠, 刷緊熔爐唸緊換乜好